[笑撚死］詠春打到講粗口先係本地

Very basic and simple movement ，打、打、打鳩佢、打佢老母

斬甩佢個頭！

Master Wong 好出名架！

唔撚係掛.jpg

真 佢改良左專for實戰

打鳩佢？